應該點讀「調景嶺」

調竟ling
調頸leng

應該讀「調景嶺」

調景嶺

吊頸嶺

條頸靚

叫開銅鑼灣

條勁撚

有趣嘅係
冇人會讀調景leng
或者調頸ling

因為唔押韻唔順口？

挑傾拎

我一向讀開調景嶺

屌鳩你

識人讀開調景嶺
有啲人會讀調景嶺
我就讀開調景嶺

冇錯，我都係讀調景嶺

調景巔

地鐵個announcer點讀？

我讀開調景leng喎